Facebook啲五毛group見到都想嘔

巴打送佢地一程？

我無嘢講

圍爐飛機group , 得班廢西新移民睇

hate speech 無誤

順便送埋依page，L多深藍